又一個人落海旁飲酒

Where?

如果今日係星期六我都會陪你

荃灣

有個海望下都幾好呀

享受寂寞

屌好撚想自爆

聽下歌飲下酒不知幾寫意

做咩唔約朋友

本來就係既 但又有感情煩惱就唔寫意喇

個個都要返工

啱啱我都喺度 返咗屋企

一個人飲？

同朋友
聽朝返學

夜晚先諗到嘢

我本來都要返 但走堂算

岩呀

做乜咁夜仲有一班中女喺度吹水

好mk

走了 不是荃灣

中女你岩？

毒撚

巴打喺邊飲？

黃埔 無飲 怕醉左一條友唔知點算

飲幾罐唔會醉既

開始凍

最凍...係個心

不要再說了好難頂

班女都走埋了

其實酒咁難飲點解仲要飲 又苦又臭 飲得多又會嘔

都係想要果種感覺姐雖然飲得多其實唔會覺得苦
啤酒好難會嘔

因為唔開心時飲 可以忘卻煩惱

我都好唔開心

飲可樂la開心d

巴打咩事唔開心

飲可樂唔開心

比女飛

iktf bro 講多啲
我都係感情問題 不過仲未一齊

未一齊唔會傷心得去邊

醉左出聲 我會落嚟幫你影張相

我比女飛 佢話我同佢唔夾。 但我其實真係好鐘意佢

要記住 唔好在乎一個唔在乎你嘅人

講就易 到自己想做你發覺唔容易

但其實大家有好多承諾 曖昧緊 呢排突然好冷淡..好似天堂跌落地獄咁

巴打 咁唯有等時間沖淡一切la

岩呀 但條女個藉口都幾撚hea下

時間 能沖淡 但回憶往往最傷人